學術自由或消失 只能無奈接受 唔通捉林鄭出黎打咩？

見親D上一代既民主派（抱括普羅大眾）都係咁諗

真係笑撚死

捉鄭立出黎打

指定動作： blame the victims